[
    {
        "randomId": 25
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Umwana w'ubuvivi",
            "answer": "Ubuvivure"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Imana ibahereze umugisha",
            "answer": "Imana ibahe umugisha"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Murumuna, mukuru wa data",
            "answer": "Data wacu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amata inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Kumeneka k'urusyo",
            "answer": "Gusandara"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Kurangiza koza icyansi",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amakwe",
            "answer": "Ubukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Sisiteme [system] dukoreramo",
            "answer": "Uburyo dukoreramo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Umwana w'umwuzukuruza",
            "answer": "Ubuvivi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ifu inoze cyane",
            "answer": "Inono"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Murumuna, mukuru, musaza w'umugore wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Gutangira gusya",
            "answer": "Kwanzika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Siyaje",
            "answer": "Ntiyaje"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kurekeraho gukamwa",
            "answer": "Guteka"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    }
]